IZ*ONE《BLOOM* IZ》於日韓登預售榜冠軍

【大紀元2020年02月06日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國Off The Record娛樂今日（6日）向各家韓媒宣布，旗下女團IZ*ONE將於2月17日推出首張正規專輯《BLOOM* IZ》，4日在日本Tower Records綜合預售榜名列第一，在海外平台Ktown4u也獲得銷售冠軍。

此外，該專輯在韓國國內的YES24、Aladin、INTERPARK、HOTTRACKS等網路CD預購排行榜也拿下第一名或是位居排行榜上位圈。

IZ*ONE原訂於11月11日推出首張正規專輯《BLOOM* IZ》，但在專輯發行五天前爆出選秀投票造假事件，除了原先已邁入新專輯發行前最後宣傳階段的各種新作預告都喊停，官方也因此宣布該專輯延期推出。Off The Record娛樂2月3日正式宣布IZ*ONE將於韓國時間2月17日晚間6點推出《BLOOM* IZ》，並接連公開此前未公開的專輯照。

今天IZ*ONE官方推特也公開了「UNRELEASED VER. 1」的團體照及成員個人照。她們在專輯發行當天舉辦的「COMEBACK IZ*ONE BLOOM*IZ」回歸秀將於日韓的Mnet同步播出。

班衰妹尾g到

我係wizone啊屌

團結

IZ*ONE大發🥳💘✨

光復izone‧‧‧